睇黎lihkg依家真係有好多五毛打手

大亞灣單野可以有咁多人當無事 仲叫人信中共

做咩改名呀 打手

好似原各俾人霸左

客觀黎講 係大學lab 有無實質數據支持下
我唔想信謠言